[JJ插沙]想收部二手Notebook

本身部電腦突然壞咗

急要一部二手Notebook

文書用，Word呀Excel呀，會睇下YouTube打LOL

本身想收部*** notebook 9 lite 但市面上都唔見

想2700收，價錢可以傾下

pm :

其他機都OK ge

二千七唔使收二手
旺角買到部新 不過唔好預咩靚牌子

但二手可以靚啲Spec

dcfever幾多機揀

920m夠玩lol

spec幾好8g ram,128ssd